{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048564",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 헤이븐호텔"
    },
    "text": "麗水突山亀甲船大橋の隣の地下1階、地上12階に位置するホテルヘイブンは、1日に1回以上客室内部の消毒および防疫作業を実施しています。 計170室の客室とレストラン、様々な便益施設を提供するこの位置は麗水の夜の海の夜景を鑑賞するのに最適な場所です。 ホテル周辺には自然環境と亀甲船大橋を通じて見える麗水の夜の海、梧桐島、突山公園、紫山公園、高所洞天使壁画村、海上ケーブルカー、浪漫屋台のような様々な観光地があります。 ホテルヘイブンは多島海の美しい風景とロマンを盛り込んだ本、レベルの高いサービスを提供し、忘れられない思い出を作るためにオープンしました。 朝食は2階のダオンレストランで07:30~10:00まで提供され、20種類以上の料理がバイキング形式で楽しめます。 客室タイプにはオーシャンブリッジビュー、ハーフオーシャンビュー、オーシャンビュー、マウンテンビューなどがあり、それぞれのタイプの展望説明が詳しく提供されます。 ホテルにはインフィニティプールもあり、利用時間は15:00~22:00で、ブレイクタイムは17:30~18:00です。 インフィニティプールをご利用の際は、水着やラッシュガードを必ず着用していただく必要があり、チェックイン後のご利用が可能で、一日のご利用回数は1回です。 ぬるま湯プールで運営され、海水浴場の開場期間中は冷水で運営されます。 プールへの入場時、外部からの飲食物の持ち込みは禁止され、幼児は防水おむつを着用する必要があり、保護者同伴のみご利用いただけます。 客室内備品のプールへの持ち込みは禁止され、室内履きを着用した状態でプールをご利用いただけません。 利用時間と運営はホテルの事情と気象状況によって変更されることがあります。 朝食は現地でのキャンセルはできず、オンラインで購入した場合でも払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルヘイブンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルヘイブンは麗水突山亀甲船大橋の隣の地下1階、地上12階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘイブンではどのような防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "ホテルヘイブンでは1日に1回以上客室内部の消毒および防疫作業を行っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘイブンの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルヘイブンの周辺には麗水の夜の海、梧桐島、突山公園、紫山公園、高所洞天使壁画村、海上ケーブルカー、浪漫屋台など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘイブンの朝食はどこで提供されていますか？",
            "answer": "ホテルヘイブンの朝食は2階のダオンレストランで提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘイブンの客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "ホテルヘイブンの客室タイプにはオーシャンブリッジビュー、ハーフオーシャンビュー、オーシャンビュー、マウンテンビューなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘイブンにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルヘイブンにはインフィニティプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘイブンのプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルヘイブンのプールの利用時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘイブンのプールの利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ホテルヘイブンのプールの利用時には水着やラッシュガードを着用する必要があります。また、外部からの飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘイブンのプールはどのような種類のプールですか？",
            "answer": "ホテルヘイブンのプールはぬるま湯プールで運営されています。海水浴場の開場期間中は冷水で運営されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘイブンのプールの利用は制限がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルヘイブンのプールの利用はチェックイン後のご利用が可能で、一日のご利用回数は1回となります。"
        },
        {
            "question": "ホテルヘイブンの朝食はキャンセル可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ホテルヘイブンの朝食は現地でのキャンセルはできず、オンラインで購入した場合でも払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 571,
        "QA": 585
    }
}